住屯門既人點頂614/614P成十五分鐘先有一班

有時個apps仲會有鬼車
根本就造假班次

仆你個街 八點入閘 25分先搖到兆康
你間垃圾黨鐵

本身呢架614喺元朗總站坐佢都會等好耐先開車,反而架761p超快塞爆人係咁開車
入元朗有紅van、有西鐵
去屯門碼頭有好多選擇....
個人建議坐到有西鐵嘅位就落車轉西鐵

屯門人元朗做嘢

屯門碼頭去元朗方向 係杯度根本無選擇

有app 睇時間，幾十分鐘都唔係問題

505都差不多

咁可以直接行去屯門站直接上西鐵
返工時間西鐵唔駛等係咗開，預返工時間易好多

屯門碼頭去杯渡？唔怕行咪搭埋507

抵死啦公屋仔

抵死啦搭黨鐵

人地天水圍705 706 3-4分鐵就一班車！

垃圾港鐵，幫到天水圍勁好！

而家天水圍既輕鐵班次密過屯門勁多勁多，3-4分鐘就黎一班705/706 全拖卡列車，客流量仲要勁大！

屌佢老母 朝早繁忙時間 705 3個字先黎一架呀

你住過屯門未其實

盡量搭巴士啦
仲搭黨鐵

垃雜黨鐵 尻吹apps

屯元天無區內巴士 分段收費又得個講字